# Architecture

Приложение построено на архитектуре MVC, вместе с CRUD операциями под капотом. В кач-ве хранилища используется база
PostgreSQL.

# CRUD

После изучения Spring MVC, следующим столпом спринга является CRUD
![crud](crud.png)

CRUD, которая не что иное, как аббревиатура от Create, Read, Update, Delete — Создать, Прочитать, Обновить, Удалить. Это
не что иное, как набор функций для работы с базой данных. Данный подход в каком-то смысле является отражением DAO.

## Паттерн-прослойка для общения с бд

Data Access Object (DAO) — это такой паттерн проектирования. Смысл в том, чтобы создать специальную прослойку, которая
будет отвечать исключительно за доступ к данным (работа с базой данных или другим механизмом хранения). В пакете dao
создадим интерфейс FilmDAO в котором будут такие методы как добавить, удалить и т.д. Они соответствуют основным CRUD
операциям (Create, Read, Update, Delete). В SpringBoot данная прослойка называется репозиторием(Repository).

В качестве работы с БД будет использоваться jdbc.
Так же рекомендуется прочитать теорию по Базам Данных(Транзакции, ACID, Блокирование, уровни изоляции и т.д)